對付廢老就要好似當年朱元璋對付蒙古人一樣

應該好似蒙古人對漢人一樣